97巴絲吹水台之入黎97po療癒你既心靈（61）

lm

Lm

考完就輕鬆好多
盡咗力就可以

其實自己一個...

有女覆你咪算係咁

又笑鳩毒撚

咁尷尬
Btw a0有咩問題

真喎

洗鬼理人點睇咩
過得開心同好過佢地咪得

Hello冇圖

佢話自己柒姐

我就係過得唔開心

咁你中意嘅人唔中意自己都冇計咖

集所有柒頭必備條件於一身

踩上去

小妹都係

有咩

可能...

Ok thanks

慢慢嚟啦 溫好個mid term先啦

駁唔到

咁做啲會開心嘅嘢

機會係要自己爭取

所以我中學咪自己坐埋角落頭瘋狂畫畫
佢班柒頭永遠都係有班級比賽先諗起我 死塞啲壁報設計時裝設計比賽過我一定要我做

我話而家喎
過咗去就由鳩佢地啦
唔啱玩咪唔好同佢地玩

而家？而家我直頭斷六親冇特別嘢都唔會出門口

唔係要考試咩

岩呀 我地同你岩玩咪得

比你又唔要

咁溫咩書
溫書做功課？

咁誇張

即日交？

除咗打機朋友偶然約出嚟一齊埋頭打機之外
基本上冇人會約我 所以日日係屋企

組團暗中保護貓絲

同我玩都想死？ 咁我走啦

巧man

係咁咖啦 得閒同fd食下飯
其餘時間都宅在家中

冇呀

日久生情

清好波！

希望在明天

係隔離枱mon實佢地

仲細咩

你會出呢招先算

冇隊友

條友拍散拖？

要相信隊友
唔好比太大壓力自己

佢上面講緊個女仔醉左 一個醉左既女仔仲有咩自保能力可言

又出完一身水

唔洗做咩

好飲咩

希望今日有得早收

炸醬清湯

仔

見過有後生妹做幾正

清條脷失去咗食辣嘅感覺？

小妹唔後生了

試過 會搞到啲炸冇味

長廣
不過懷疑佢係做60蚊個段時間only

逐啖妹下妹下

留名

搵羹起一啖炸一啖麵咁食

咁你以後仲點食其他野

九龍灣我都有見過啲唔錯嘅

係

一羹

兄弟

唔識食

老啦

我長食小辣
留返條脷食貴野

喺個口度撈

唔係年紀大先妹妹吓咩

我嗌小辣多麻
又唔會蝕俾佢嘅

要食好西

好撚正 早知頭先食譚

蒜啦我飯都未食

我係隻有公德心嘅狗
唔通周街屙咩

係時候去食

琴日11點先返到屋企

So dirty

屙屎+沖涼

食飽又眼瞓

你太快

冇呀好耐冇食癱

更加要去

小妹都有...

附近冇

特登行去食

車費

行

Not day one

下個拉返好咪得

下個sem

0/10

賤

不了

真

Ok coming

係至好過嚟請小弟食飯

又想呃毒撚錢 曳啊

那有錢

好彩小妹心水清

譚

退學咁撚嚴重

佢之前已經幾次差啲俾人退學 現任同上任都有保過佢 點知下任果個一黎就話唔保佢 明明佢成績已經正常返

正常返應該冇事嫁喎

佢有啲科retake左三次 舊果啲科都仲係差成績掛

tritake又差左啲

收工

慘 精神上十卜你

Lm睇吓會唔會喺到見到個ex 利申 我係97

食

瞓太多

打機囉

0分重作

就係冇mood先要打

Ok原諒

屎 我係一篤屎

紙少xd
Tszpaixd
Paisiuxd

見到你嘛

叫左佢入黎了

好小姐

認真咩

你走啊嗚

真係男朋友？

係 sd左

趕我走

絕膠

屌你

唔係 咪誤會

diu

識你咁耐 趕我走

when雞煲

你約人

ok bye

下.....我唔做搞手

話說 我都鍾意矮妹

55

接實

識食

除非佢不舉或者你個樣好純潔

好撚正

後者係咩意思

停止討論呢個話題

高人表示....

矮人表示
啱啱上磅高左1cm
一個月減左十磅鬆啲

神G肺ching

我得155

夾左風水定生辰八字

唔信

問小殺就知

我見過佢佢真係得155

你高我成個頭

其實6年相差唔係好數字黎

話說廢青巴你入秒回嗰邊睇吓post
ec出左事

點解

人地拍得開心咪得
數字呢啲野小事啦

咩事

老人家講既六年好唔吉利 結婚都唔得

六合相沖 八字黎講六年之差係最唔好

血管發炎
隨時翻發

其實拍得開心又有咩所謂

唔緊要 反正我冇諗住結婚

窮人結乜婚吖

生個高佬出黎okay?

我男朋友都唔係高佬
而且生仔呢樣嘢對我嚟講冇可能 我怕痛怕到仆街

男朋友幾高

夠愛嗰陣你會肯生嫁喇

木德醫？

你高過拒？

醫完會又嚟過

有咩解救

唔知呀

威

打？

同我差不多高

剖完麻醉過你就知味道

不了無論我幾愛一個人都好 我都唔會生仔

人呢

開緊機

我決定唔會再做好人
要做一個大仆街

慘了

認左出池,弓喜

小妹幾時預到真命天子

你地兩個不嬲互返大家屋企

華生

牙赤已死

唔好講咁死

有掛

睇到
同crush去飲酒打茄輪吖嘛

我中學除咗va之外淨係讀bio
我睇過完整女人生仔片 剖腹 順產

平時我比紙割到都呱呱嘈嗌痛 生仔我應該直接跳樓死

咁我都有讀
我唔係女人
但係我淨係知母性呢家野好神奇
mk妹有左之後會盡最大努力嘗試從良

茄輪

細路曉插眼

哎也屌你老母臭化閪死撚開啦撚屌
做男人做撚到你成個怨婦咁撚樣真係好撚肉酸

我舊見撚到佢大大隻字寫蜻蜓點水啦
同佢玩吓又關你事
唔好咁撚肉酸啦垃圾
捕住捕住搵位屌鳩我
你人生係咪好撚苦悶姐
快啲搵返三五七個水瓶座嚟hurt吓自己啦情聖

你兩個好煩

夠啦你地 唔好理對方啦 冷靜

細路冇禮貌要教嫁
如果唔係大個俾人打死都唔知咩事

金菠蘿又難搞啲

理得佢死 咪搞我就得

都啱

你兩個瞓啦

梳我正常返了

隻狼好難玩呀

咪隻狼

又話小妹

瞓覺 早唞各位
聽日仲要返工

恭喜會員《下世做貓》（會員編號#88911正式出池

唔想留住人 放生人地放生自己

睇左,唔覆
先拎個主導權

97個個出pool了

禾刀矛

哭了
以前大部分真毒

Eg me

And me

早抖

恭喜

早呀

早

幾時捱得到收工

今日冇約佢啊約咗個中同食飯

咁快收到風約出池飯

返左工？ 笑